人類天生有缺陷 所以打勸世文其實無乜用

有人入賭場會小賭怡情 有人會賭身家
呢D係同 基因 性格 有關
你勸佢唔好賭 即係係否定緊佢既存在意義
有人去完賭場 改變命運 一世無憂
亦有風吹雞蛋殼 財散人安樂
此乃 物競天擇 適者生存